唔知阿希同管家婆近況如何

組織咗家庭未

唔係你唔係你 未到你住

你係阿希？

哦⋯⋯哦！！！

下⋯點解你知既

係 我係
你...係呀希？

屌你聽到森美把聲

晏晝食lunch先聽完
一個心三個字 咁十個心咪三十個字囉

吓…一個心裡面有三個字
咁十個心裡面咪有三十個字…
咁你都睇唔明?

早排先聽完 頂你

上佢屋企打機，梗係順便抽下佢水啦

下 咁即係點呀

能成為密友大概總帶著愛

你個名

你係呀希？哦～～你係呀希～～

有無巴打有佢地近況